{
    "question": "Loncat harimah dilakukan untu melatih .....    a. Ketangkasan dan keberanian\r\nb. Kelenturan dan keterampilan\r\nc. Kecepatan dan disiplin\r\nd. Kemahiran dan keterampila\r\nMohon di bantu ya kak\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.ketangkasan dan keberanian</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "d-lompat-peti-e-lompat-c-lompat-jauh-a-lompat-jongkok-b-lomp-618",
            "question": "D. lompat peti    e. lompat\r\nc. lompat Jauh\r\na. Lompat Jongkok b. Lompat Kangkang\r\n16. Pertandingan senam internasional di lakukan di Indonesia untuk pertama kali dilakukan pada tahun\r\n17. Sejarah permainan bola basket diciptakan untuk menghilangkan kelesuan berolahraga di musim dingir\r\nAmerika Serikat, di sebuah sekolah pendidikan jasmani (Young Christian Association ) YMCA seora\r\na. 1954\r\nb. 1964\r\nc. 1963\r\nd. 1962\r\ne. 1960\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2><em>k</em><em>a</em><em>m</em><em>u</em><em> </em><em>kuliah</em><em>h</em><em> </em><em>bukan</em><em> </em><em>sih</em></h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>Bukan ya hahahhah</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a</p><p>c</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-alat-yang-sering-digunakan-dalam-senam-irama-adalah-kecuali-186",
            "question": "11. Alat yang sering digunakan dalam senam    irama adalah, kecuali .....\r\nA. pita\r\nB. tongkat\r\nC. simpai\r\nD. topi\r\n\r\nplise jawab sekarang!!!!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Topi</p><p>Penjelasan:</p><p>alat yg digunakan untuk senam irama adalah tongkat, simpai, dan pita</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>D.Topi</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Maaf kalo salah</h3><h2>#Terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-p3k-merupakan-upaya-pertolongan-terhadap-kecelakaan-yang-bers-458",
            "question": "16. P3K merupakan upaya pertolongan terhadap kecelakaan yang bersifat....    17. Benda runcing dapat menyebabkan luka....\r\n18. Kram otot termasuk cedera tingkat....\r\n19. Kita tidak boleh..... saat mengalami cedera.\r\n20. Untuk menghindari cedera, sebaiknya sebelum olahraga kita melakukan....\r\n\r\nkak tolong dong pliss aku lagi ulangan tolong di bantu ya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>16.darurat</p><p>17.pendarahan</p><p>18.olahraga</p><p>19.diam saja</p><p>20.pemanasan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu y</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-sikap-dan-perilaku-yang-ditandai-oleh-rasa-memiliki-memberika-301",
            "question": "2. Sikap dan perilaku yang ditandai oleh rasa memiliki,    memberikan perhatian, serta melakukan usaha,\r\nuntuk mewujudkan harapan dan cita-cita dengan\r\nsungguh-sungguh, mendahulukan kepentingan\r\nbangsa dan negara. Sikap demikian disebut....\r\nA. hasrat\r\nC. komitmen\r\nB. loyalitas\r\nD. semangat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya <strong><u>C</u></strong><strong><u>.</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>komitmen</u></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Komitmen merupakan keterikatan untuk melakukan sesuatu.Sikap dan perilaku yang ditandai oleh rasa memiliki, memberikan perhatian, melakukan usaha untuk mewujudkan harapan dan cita-cita dengan sungguh-sungguh.</h3><p></p><p><strong>Maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong><strong> </strong></p><h2><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ukuran-panjang-lapangan-sepak-bola-adalah-500",
            "question": "Ukuran Panjang lapangan sepak bola adalah\u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>100-110 m</p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>100-110 meter.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-aktivitas-fisik-yang-sesuai-dengan-dengan-remaja-adala-950",
            "question": "salah satu aktivitas fisik yang sesuai dengan dengan remaja adalah aktivitas ringan. jelaskan dan beri contoh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berjalan santai ke kantor,lapangan disuruh emak ke warung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>ini </strong><strong>adalah</strong><strong> </strong><strong>aktivitas </strong><strong>ringan </strong><strong>remaja </strong><strong>dirumah </strong><strong>yg </strong><strong>menggunakan </strong><strong>fisik</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "b-rapat-c-ditekuk-c-pemanasan-d-pendahuluan-c-dilakukan-seti-672",
            "question": "B. rapat    c. ditekuk\r\nc. pemanasan\r\nd. pendahuluan\r\nc. dilakukan setiap hari\r\nd. jumlah pesertanya terbatas\r\n11. Sikap awal gerak langkah dasar melompat adalah berdiri dengan posisi kedua kaki...\r\na. kangkang\r\nd. lurus\r\n12. Berikut ini adalah bagian yang tidak terdapat dalam senam irama adalah ...\r\na. inti\r\nb. pendinginan\r\n13. Berikut ini adalah ciri-ciri gerak berirama adalah ....\r\na. biayanya mahal\r\nb. bermanfaat untuk kesehatan tubuh\r\n14. Gerakan melakukan langkah berjalan adalah ....\r\na. berjalan\r\nb. melompat\r\nc. berlari\r\nd. meniti\r\n15. Trama yang digunakan ketika melakukan langkah biasa adalah ....\r\na. A\r\nc. 74\r\nb. 274\r\nd. 4/4\r\n16. Induk organisasi renang Nasional adalah ....\r\na. FINA\r\nC. PRSI\r\nb. FIFA\r\nd. PBRSI\r\n17. Posisi tangan yang tepat saat melakukan gerakan meluncur adalah....\r\na. menekuk disamping bahu\r\nc. lurus dan menghadap ke bawah\r\nb. lurus dan membuka ke luar\r\nd. menekuk dan saling berhadapan\r\n18. Renang gaya dada gerakannya menyerupai hewan... berenang\r\na. bebek\r\nc. lumba-lumba\r\nb. katak\r\nd. ikan\r\n19. Teknik pengambilan nafas sangat menentukan daya tahan perenang. Teknik pengambilan nafas\r\nperenang gaya dada adalah dihirup.\r\na. melalui mulu dan dikeluarkan melalui hidung\r\nb. melalui hidung dan dikeluarkan melalui mulut\r\nc. dikeluarkan melalui mulut\r\nd. dikeluarkan melalui hidung\r\n20. Posisi badan saat berenang sangat berpengaruh pada kecepatan renang. Posisi badan yang\r\nbenar saat melakkan gerakan renang gaya dada adalah ....\r\na. lurus\r\nc. melenting\r\nb. meliuk\r\nd. lurus menghadap ke bawah\r\n21. Posisi jari-jari tangan yang benar saat melakukan gerakan renang gaya dada adalah ...\r\na. dirapatkan\r\nc. direnggangkan\r\nb. ditekuk\r\nd. lurus menghadap ke bawah\r\n22. Berikut ini yang merupakan penyakit menular, kecuali ....\r\na. kanker\r\nC. panu\r\nb. deman berdarah\r\nd. TBC\r\n23. Penyakit sariawan disebabkan oleh ....\r\na. udara yang kotor\r\nc. kekurangan vitamin D\r\nb. kekurangan vitamin C\r\nd. makanan tercemar bakteri\r\n24. Organ yang diserang penyakit tubercolusis / TBC adalah ... dr\r\na hati\r\nc. paru-paru\r\nb. jantung\r\nd. ginjal\r\n25. Menumpuknya zat asam pada bagian sendi merupakan indikasi dari penyakit....\r\na. lupus sistemik\r\nc. osteoporosis\r\nb. osteo arthritis\r\nd. gaut atirtis\r\nhal 2\r\nPAT/Kelos 5/ PJOK\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. lurus</p><p>a. inti</p><p>b. bermanfaat untuk kesehatan tubuh</p><p>a. berjalan</p><p>a. A</p><p>a. FINA</p><p>c. lurus dan menghadap ke bawah</p><p>d. ikan</p><p>b. melalui hidung dan dikeluarkan melalui mulut</p><p>d. lurus menghadap ke bawah</p><p>c. direnggangkan</p><p>a. kanker</p><p>d. makanan tercemar bakteri</p><p>d. ginjal</p><p>a. lupus sistemik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-gerakan-senam-irama-yang-menggunakan-alat-tolong-bantu-ya-719",
            "question": "3 gerakan senam irama yang menggunakan alat tolong bantu ya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak mengayun tangan dengan tongkat, tali, dan simpai</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-menggiring-bola-basket-yang-benar-adalah-338",
            "question": "Cara menggiring bola basket yang benar adalah..\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>caranya:</p><p>1.memantulkan secara perlahan </p><p>2.silahkan melewati lawan secara perlahan-lahan agar tidak terjadi cedera</p><p>3.lempar bola tersebut ke lubang tersebut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalo cedera,pakai obat jika kambuh /semakin parah larikan ke rumah sakit</p><p></p><p>semoga bermanfaat\uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>;</strong></p><p></p><p>Dengan cara di dribble</p><p></p><p><strong>Penje</strong><strong>lasan</strong><strong>:</strong></p><p></p><p><strong><em>Sem</em></strong><strong><em>oga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "senam-irama-anti-narkoba-terdiri-darigerakan-318",
            "question": "Senam irama anti narkoba terdiri dari.......gerakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pemanasan,inti,pendinginan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tolong kasih jawaban tercerdas k</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}